一年零一個月，八三一快閃文宣

【讓全香港人不忘831一年零一個月 - 快閃文宣開花】
日期 : 9月28至30日 (星期一至星期三)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離

一個人就兩張，兩個就四張，四個就八張，一千個人就兩千張
如果有兩萬人做，全香港都係快閃文宣無咩難度
係睇大家真係會唔會Take action咁解

一般文具舖都有! 預100蚊100張
A4 LABEL介紹
*通常依D LABEL有好多格式，又完整一張A4唔割開，同時都有10*20的分割式
根據自己的需要黎買*

同路人快閃文宣投稿
Source :

國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要

#行動 #最新任務 #快閃文宣

Push

。

push

口氵言

朝早冇人推

推

完撚咗喇，面對現實啦

Pishhhhh

#2係你

準備好今晚

Monkeys

撞

完唔完 唔係你話事，我覺得未完就會做落去
同埋完咗就代表要忘記埋721 831？

香港人貼張紙都驚架

多人貼就唔驚架啦
真係多你一個多好多

再有 10.1 行動消息漏出
據夢絲之前講過，佢見到多座大廈出現「中央人民共炒国 分裂國土71年」橫直幡後。

今次講在 lihkg 有大量 post，塞爆熱門，全部推 fb、ig 出 post 的打咭相，相中集大量完整無破爛玻璃樽，塞滿全港九大陸機構及大陸銀行分行門口及櫃員機，每張都 tag
#和你集樽
#襲中有理
#打咭無罪
#直至見番12名手足為止
還加tag挑戰幾個朋友

如果你認同，就開個你自己新 post 去推啦！就好似7.1推行動咁囉

我有咩好驚
係身邊所有人都驚

1

終於有

喺街 部手機冇電今日冇乜推po

好叻仔

都冇人推呢個po

我都出咗去，喺街唔敢睇連登

過咗黃金時間

星期一個個都有野做

個個都咁忙

好攰

今晚再早啲瞓

推！

企喺度可以訓著

返屋企啦

我都想

瞓埋你嗰份

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

行動post無人push?

有無開錯台？

推呀

嘩！